激光矯視檢查到我有角膜變形傾向，有無人都係咁樣？求分享！

今日，岩岩去做完檢查，話我既角膜有變形傾向，但係而家個角膜都仲係正常既！要將我檢查出黎既數據比個眼科教授睇下先，先再決定我會唔會做到lasik!
請問有無巴打/絲打都係咁樣，最終結果係點？做唔做到lasik ??🙇🏻‍♀️

！

搵連登醫生？

我係香激做，因為有朋友都係個度做過！
我覺得可以問下有飛蚊症做唔做得先！
好似我咁，原來未必做到，就唔使諗黎諗去！

本身諗住做smile $29500, 放晶片個隻好似過六萬喎！太貴啦！

都要係角膜開刀，不過smile 個傷口細好多，2-4mm 就夠！lasik 就要開20mm !

我聽talk 個日，其實個醫生都有講，眼科醫生點解唔做都有好幾個原因，因為本身醫生對視力既要求係高d, lasik 完可能都仲會有under 100度，咁最終都可能一樣要帶眼鏡！而且可能有d 醫生係唔適合做，或者度數低唔需要做！

之前睇野唔清楚以為散光 去眼鏡鋪驗 驗極都唔準 之後視光師高懷疑係錐形角膜 去左眼科醫生到驗 確實中獎 依家由朝到晚都要帶硬con 防止再惡化 嚴重d就要做交聯手術

都係！我都係見我朋友做完，無問題！咪跟佢去香激囉！

而家就係我又未真係變錐形，但係就有呢個傾向，所以香激唔敢貿貿然咁幫我做手術，要將我d 數據比個教授睇下先！

希望你冇事啦Ching 果時聽到真係流左幾淚眼淚 因為醫生話唔可以做太激烈既運動 驚一撞就穿 ching係咪細個成日捽眼 我就係因為鼻敏感 成日眼痕 係咁捽 捽到變形

我今日聽到都呆左一呆，個視光師見到我個樣都即刻話你而家未有事既！不過有呢個傾向，就要注意多d, 同埋都要keep 住follow!
我都係嚴重鼻敏感架，都成日捽眼捽鼻架！

我其實都想做好耐，不過一路都的唔起心干去做，殊不知當我ready 好，先話可能做唔到！

唔好捽了 越捽越變形 噴多d鼻勤d食敏感藥

yes. 唔敢捽啦！